[1Q題] 住邊嘅人最鍾意去剪頭髮

提示：黨鐵站名

唔搭黨鐵

康城
因為月出康城

元朗, 搞獨立國, 最多飛髮份子

調景嶺（條頸靚）

以上都錯